ICAC會唔會開左file調查天文台

痴撚線 咁都無黃雨 唔係話香港局部地區係港島區架咩 我返灣仔都大雨到仆街喎

天文台係隸屬於商務及經濟發展局（即under財爺），改咗個架構直接啲

一滴雨都無 好熱

黃雨緊啦

9：05已經黃雨

我返到公司就係9:05分

你公司黃雨可以遲？

唔得呀 九點返工 有5分鐘buffer 所以我多數9:05返到

咁你要黃雨嚟把鬼

大交合：做少少、做得慢又得罪你咩

係咪對自己無用就唔要先 天文台既作用係俾啲人出門口前睇天氣報告決定當日既行動同隨身物品

改落勞工處度，佢地怕出事應該係唔係都掛波

咩工得5分鐘buffer 真係遲/塞車撞車點止半個鐘

天文台用客觀數據決定出唔出黃雨，你就用主觀感受去話天文台唔係你出門前出黃雨。無黃雨唔代表唔會落雨。

雨季隨身帶把遮係常識吧，如果帶把遮都懶，我建議你唔好返工啦。

我幾時話我冇帶遮？